難甩國安疑慮，華為手機慘遭best buy停賣

美國最大消費電子通路商百思買（Best Buy）傳將全面停賣華為手機
，CNET引述知情人士消息報導指出，百思買目前已停止對華為手機下
單，現有庫存幾周內也將停售。

華為的軍方背景，引發國安爭議不斷，此前美國兩大電信商AT&T、
Verizon傳迫於政治壓力，先後放棄銷售華為Mate10 Pro的計畫。百
思買停賣華為手機是否與此有關，難免引發聯想。

百思買發言人表示，不對特定手機供應商發表評論，華為發言人亦表
示不便評論合作夥伴。

無論如何，華為在被百思買下逐客令後，美國市場已幾無容身之地，
想超越蘋果成為全球第二大智慧型手機廠的企圖更難達成。

據市調機構的統計，華為2017年全球智慧型手機市佔率10.4%，僅落
後三星的21.6%，以及蘋果的14.7%。

華為

華為打手放左工？

睇下歐洲幾時醒，德國仲同華為走得咁近。

德國已經做左左膠食得網絡比華為食得7788

德國班左膠傻閪等比人玩強姦啦

冇錢出糧

打手呢

仲唔禁售iphone

我地溫故一下

可能我地會見到不久將來會有更多中國製既野要停賣

推

居然唔關中國的會爆炸事

德國點解好似唔知道世間險惡咁？

畀rapefugee屌到變弱智

ho ball

點解支那唔報復美帝 , 禁售apple電話

幾日都唔見華為打手既

羅XXXXXXX係咪食地溝油食死咗？

屎為過兩日發佈新機，佢哋應該plan緊策略去吹部機
過兩日極可能出現以下情況：
1. 繼續開引屌post引人屌屎為，再用東江水論、電訊商論、行得正企得正請等，引人同佢拗而make noise
2. 搵人開買部post，再加啲在媒嘅入去吹奏屎為
3. 滲透其他討論post，拉一派打一派(例：IP vs S9)，再話屎為無呢啲問題
4. 煩膠式屌其他牌子，撩啲以前嘅嘢嚟引人一齊鞭屍，鞭鞭下就引導人考慮支那牌子

咁咪貼下面堆野招呼下
華為電話涉嫌洩密,美國情報機關呼籲市民立即停用

華為在美國因造假review登上the verge

AI凌駕用戶？有關小鴨在華為Mate上的運作

華為的 P10 系列手機似乎混用了三種快慢不同的儲存晶片

再次被爆造假！華為官網 P9 靚相 EXIF 顯示為 Canon 單反拍攝

禁售，雲上貴州收皮
咁點繼續拎資料？

唔俾用iphone d蝗自然要迫住用支那機 , 支那機拎資料會唔會易d
可能你話實有人走水貨返上去
咁支那可以bam ip , 連apps store都唔俾上
情況等同支那用唔到wtsapp一樣(雖然翻牆一樣用到)

禁iphone =富士康果班人失業 , 幾十萬人同時冇野做實仆硬街